蕭生咁早起身講夏寶龍！！！

林鄭好明顯得到習近平支持喎

13分鐘左右,背景有bb爬行